{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049994",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하와이새우트럭 간절곶본점"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡西生面日の出路11931階に位置するハワイエビトラック本店は、季節岬に位置しており、日の出が一番先に昇る場所として有名です。 ここでは、広々とした海とともにおいしいエビを楽しむことができます。 坪洞村の入口の向かい側に位置しており、毎日11時から8時まで営業しています。 ブレイクタイムは3時から5時までで、最後の注文は7時30分まで可能です。 毎週月曜日は休みですので、ご注意ください。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 ビッグ1プレート(基本ホット&ガーリック24匹)は35,000ウォンで提供され、ガーリックエビL(9匹)は15,000ウォン、ガーリックエビR(6匹)は11,000ウォン、ホットエビL(9匹)は16,000ウォン、ホットエビR(6匹)は11,500ウォン、プルエビL(9匹)は16,000ウォンで販売されます。 また、海老チャーハンは9,000ウォン、ハンバーグステーキ&海老チャーハンは16,000ウォン、ハンバーグステーキ&野菜チャーハンは14,000ウォン、マッククスは9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店は毎日11時から8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店の場所はどこですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店は蔚山広域市蔚州郡西生面日の出路11931階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店は毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店ではビッグ1プレート、ガーリックエビL、ガーリックエビR、ホットエビL、ホットエビR、プルエビLなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のビッグ1プレートはいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店のビッグ1プレートは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のガーリックエビLはいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店のガーリックエビLは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のホットエビRはいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店のホットエビRは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店の海老チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店の海老チャーハンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のハンバーグステーキ&海老チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店のハンバーグステーキ&海老チャーハンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイエビトラック本店のマッククスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハワイエビトラック本店のマッククスは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 475
    }
}